屌你老母臭化閪，泳池係愛黎游水架

攬頭攬頸錫嘴就番屋企扑野啦，係本癲狗面前曬，遲撚早下場都同本癲狗一樣

游泳池係用黎沖涼同痾尿

痾屎呢

痾屎係隔離池

未試過 沙灘就試過 好爽

琴日游水真係有對情侶係隔離攬頭攬頸
隔離池又真係因為有人瀨屎而封咗
我地係咪同一個池

肥絲話人肥同矮

關你撚事

今日我又游水，好多小朋友
唔知有無尿

Block柒佢啦，肥閪得158cm咋

應該有

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻?，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架? 你估你又好好咩? 男人老狗幻想自己係女都算，但幻想自己係d狗到唔屌既油脂肥婆，你係唔係老母中撚在幅射搞到你心理變態呀? 真係人唔笑，狗都吠呀

我知你老母生到你又肥又基又弱智，現實廢鳩一條，只能做鍵盤戰士，你好憎佢，想佢日日俾人屌，但你都唔洗借本癲狗過橋架? 你老母做雞，我已經盡量幫襯多d，屌到佢?皮都化埋，你唔洗再引其他人屌佢啦，做人唔好咁撚不孝先得架

係唔係因為你自小就因為肥矮臭柒毒所以俾人排斥, 冇朋友, 冇人注意, 所以一上網就要做鍵盤戰士, 引人注意, 認為嘈交贏左就係"打贏仗", 將自己開既post叫做"戰場". 可惜, 你對住本癲狗就從來都未贏過一仗, 連自己唯一擅長既地方都俾人打敗, 唔怪得你咁憎我啦.

為左大家更了解位連登隻畜牲既所作所為, 本癲狗帶大家進行深入探討

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭
嗜好：幻想自己係律師, 雄辯淊淊, 可惜除左佢班狗同伴以外, 無人想理佢, 連ADMIN都當鳩佢傻仔無視佢

1. 肥閪黑歷史, 得罪人多, 犯眾憎

肥絲大隻糾正ABC張曦雯英文

其實肥絲柒都唔係第一日架啦, 不過估唔到佢真係柒到以為自己有料Challenge人地張曦雯d英文, 人地話哂完成小學四年級後跟屋企人移民至美國芝加哥咁耐, 英文會差得過條肥閪? 肥閪小學四年班果陣做緊咩呀? 應該仲係度on99比同學排斥杯葛緊咋

肥絲大隻帶頭block人

柒頭肥絲又唔知做咩on9得罪人, 連續比38頁既巴打絲打毫不留情地block

佢柒既程度真係史無前例, 哩點佢可以贏到本癲狗

2. 就因為肥閪人氣差, 於是就想藉著打擊本癲狗上位, 可惜各位巴打絲打眼晴係雪亮既, 大部份都支持本癲狗, 除左少數畜牲會企係佢果邊之外

係佢對本癲狗作出第一輪攻擊前, 已經有好多巴打支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

本來肥絲被本癲狗撚到潛哂水, 不過佢又唔服, 於是作出零星反抗:

可惜各位都無視佢整左三日三夜既成果, 繼續支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

於是肥絲又被我撚到忍唔住, 發表第二輪零星攻勢, 大慨就係補充左幾頁廢話之類的...

可惜各位都繼續無視佢 (除左幾件微不足道既蛋散), 繼續支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

其實肥絲你同你班狗契仔唔好再作無謂既反抗啦, 你咁做同想用流星錘打架戰機落黎有咩分別呢? 以下係肥絲既抗強而無力既反抗圖

3. 肥絲無力還撃既狼狽相 (柒左又唔認):

自從本癲狗拆穿條肥閪得果158cm高同168磅重仲有大量on9自爆之後, 肥絲無力還擊, 只能以"真心左", "假膠"等來反擊來掩飾自己既"糗"

4. 肥絲同佢班狗契仔既基本有以下既特質, 所以極度討厭本癲狗用以下詞彙形容佢地, 因為崩口狗忌崩口兜嘛

- 喜歡自己老母俾人屌

- 老母是性工作者

- 本身係狗 / 食屎狗 / 喜歡被撚

- 小學雞

- 容易被撚到嬲嬲豬/發嬲/發火

- 肥西/肥閪

- 基友/基佬

總結: 其實肥絲都只不過係條人格唔健全既傻閪姐, 大家高抬貴手, 唔好玩到佢咁盡

肥絲你條柒頭又講咩呀，係唔係又乞我撚鳩你呀垃圾? 你唔好咁啦，快d去幫你d契仔含撚啦，難得佢地唔介意你又肥又矮，158cm, 168磅

肥閪，其實你老母有冇教過你做人咩叫尊嚴呢? 明知全世界都當你傻鳩都硬要走出黎柒，你繼續彈個名出黎都係俾人刪鳩左架姐，雖然你有權on9，但你真係on9到唔死都冇用囉

肥閪覆得好快wo，雖然我睇唔到你講咩，不過你應該係俾本癲狗撚到好嬲囉

你嬲咩姐，又係你自願俾我撚既，撚多兩撚你條矮肥閪又小氣，正一垃撚垃

無問題啦肥婆

事實係肥絲得158笑鳩人171, on9到喊

158cm, 168磅矮肥閪，睇唔到你講咩呀，你想講多謝你老母生到你咁定點

肥絲又俾本癲狗撚到收左皮
肥佬黎講佢都算無膽又廢

好好玩呀條傻鳩，撚極都仲有既

又俾我撚到走左，正一垃圾

肥鳩出來了
四肢發達，頭腦簡單咪你哩d喘，又中左激將法啦矮肥鳩，btw，你隻158cm, 168磅矮肥鳩，我睇唔到你講咩呀，你想講多謝你老豆定係老母生到你咁定點